（無圖）深水埗C出口樓梯內，疑似有人老人家投建制

佢以擺檔小販賣usb嘢做掩護
好多老人家圍住佢,佢用電話不停同佢地密密斟

求附近手足FC

開live，同黨鐵職員講非法擺賣